Slam Dunk 男先當入樽 11 中撚左伏

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

想問啲人1v1 掛機係有咩用? 我見有啲灌籃高手啲戰績全版都係安田 數據全部0

掛每日上限

想知特質自選箱幾時有雙塔
好想要

諗下好喇 最多下次再出又比你用點卷抽過

掛機其實係咪入到場唔郁，個人就會電腦控？

當然用模擬器刷 自動入 自動投

有冇勁底可carry
本身最強王牌 遇太多雷隊友 跌到去明星

邊個伏鳩我1001

如果想小課應該買咩好。
已經課左月卡

課哂落潛

有冇人可以講解下個王牌個幫搶 岩岩第一次上到去 唔知做緊咩

我同你一樣 你玩乜？

落場6個角色唔可以重複（第時兩隻櫻木係當同一隻）
一開始random一邊先揀一隻，另一邊後攻揀兩隻，之後順序揀埋其他
A1>B2>A2>B1
幫搶就係，你排第三未有得揀住，但又好怕對面揀左你果隻，你㩒「幫搶」，咁前面有得揀果個人就可以同你調位，俾你揀先（如果佢未confirm既話）

最多都係買下每週潛能，抽潛無回贈活動千期唔好抽

感謝意見

抽潛回贈幾時先有

好心木暮柒小陣啦 俾人捕定橫彈個下 block柒3球 輸1分

我361抽潛只係出過一粒特質

我琴日灌籃場有隻香港第7木暮幾勁
本身諗住對方揀木暮應該贏左9成
利申最後都係贏左

不定期嘅星期六日

屌那星 只要有人識補位 基本上都識守木暮橫彈 佢又唔快

有無穩定中鋒carry 我用籐真遇到好多on9係底唔傳波夾硬上 比人block到喊出黎 打到好撚嬲

想問下，我得套3分潛
而家3隻角都係射手
想練隻後備角避池上
玩咩好? 內藤? 長谷川? 花形? 植草?
後備only, 天賦羈絆可以升滿
潛就。。。。3都未必升

抽下潛先啦

咩排位

佢唔係無持球嗰陣會有招位移一下咩
再接球即射都唔係拹守就守到

最強本服3 依家跌落4 就快跌落5

協防

宇凡17？

102014933
有冇王牌一齊上傳奇
主玩流川長谷川補位先玩底

sor 咩係最強本服

係

成隻game 第三

唔怪得我唔識

自膠 最強王牌先岩

你隻藤真有冇三分潛?

原來唔係

屌隻game究竟有冇正常人㗎真係好撚多on9

全ser頭十個d都係撞過幾次 最on9係第六神 點mark都入到

無

冇三分潛既藤真好難生存wor

咩叫361抽潛？

2分藤真先難守

Y not both? 彈出彈入
好似未見過藤真彈入去兩分空晒會炒

抽潛能
佢寫就話有1%中特質，我361抽得一個特質（另外當然有3個保底自選）

同你一樣王牌4 101979731
玩長谷 荒木
有冇多個主C巴 可以一齊排上去

暫時套潛係咁咋

未玩過三分...我意思係隻藤真2分3分都會射...咁先有得生存

#101902896
利申 玩底..魚住花形..普通料..王牌4跌落明星2..岩岩上番王牌5..要唔要試??

來吧巴打

其實我玩籐真係好小射3分 因為我概念係寧願穩打入2分 好過無啦啦平手或者無大優勢情況下冒險射個3分波 始終唔係三井或者神 不過如果真係空晒又係3分位 咁都係試射既

岩啊...我都唔想見到隊友9射3分...你加左我未?

岩岩加左

課奪寶定潛能化算啲？

等潛能活動課潛抵D

但係我都係冇射入過3分
一場最多射2下

同你諗法一樣
2分藤都一樣生存到

玩到灌籃段位一球3分都無入過

依家比之前好好多
2分空哂好少唔入

全中投抗擾？

我玩藤真 流川同櫻木都得

好波啊巴打

掂呀巴打 花形真係好屈 又搶得又射得

巴打你個籐真配呢套潛射 得分能力高唔高

d隊友咁岩又夾到

咁岩撞到果個住碼頭既巴打 佢隻三井得到hot hand射到對面啪啪聲

加左好友..下次又可以打

自己得分可以既 但係我好少射3分
我自己防守黑洞兼單排
玩黎玩去都係明星4

加埋好友一齊排啦 我都可以用下流川同你一齊上

#101053694

新手求加好友，
而家明星，希望有巴打可以指點下，一齊打

主用赤木，魚住，櫻木

嘩 打2場都係有個掛機既 想點呀

係考驗啊

Rank/normal?

RANK

自動長期襟射波制

打打下掛定點？
Report 教訓下佢

PORT左啦 有用既咩

其實一個玩家多次被唔同人投訴會唔會重罰？
個信譽值好似無咩用咁

俾好多人report就冇rank打

80打下冇RANK打
應該俾人PORT7次就得
試過499斷左話我掛機-3

新手場先多掛機 都唔知想點

今日玩幾場流川 每場都自炒2－3球灌籃 連背扣都自炒過
以前都無自炒得咁密

A3BTY2LC

Wa中左28張技能卡

拎左十張技能卡, 好過無

電話廣告

個女人仲識過5個男人

2J6UXH5ERJGQ

798個藍潛能

128張

28 同132

10 同132

same

1XX 132

拎波企係到兩秒 等俾人偷 死都唔撚傳
王牌都有啲禁既on9

SAME

流川玩中投穩D

想問依家iTunes點貨
一貨佢話我儲值失敗

好似有巴打講過重新開機

10 298

遇到個幾勁既四眼
我成場唔眨眼咁濟都比佢入左6球
佢隊友仙道魚住,可以係咁飛返再接傳即射
打完眼都花

今日打3vs3無限制匹配，仲有兩分鐘落後7分就話投降？

好趕時間咩？打匹配唔係當練習咩？贏輸都應該無壓力㗎嘛…

做任咋人地

所以我咪話係咪好趕時間囉…結果打到完場輸1分…如果一早集中啲、積極啲，贏咗啦…

呢個先係Slam Dunk 嘅精神吖嘛：

如果你依家就放棄，球賽就已經結束咗啦… hohoho…

個藤真好廢。。唔識守三井
難得我兼職中鋒都10個籃板

好波不如好隊友…

巴打點可以搶贏櫻木咁多個板？

我都想知 可能對面同我一樣係兼職

有無手足知道除左八爪魚仲有邊個app駁手制玩好？

BS?

睇錯以為電腦

有冇人知個D長袖運動服點有

唔係就係輸贏冇所謂先想快啲完

終於單排三井上到傳奇
可以休息

好想解埋中鋒同衛贏既任
但匹配真係好ON9 有冇人carry

我諗住練下新角咋，又投降再開局咪嘥咗啲等開局嘅時間囉…

上埋50粒星先

單排撞手神 希望隊友正常
50粒星點上

無止境嘅目標

我之前都係單排上傳奇...但最多拎到3/4粒星, 無幾耐就跌返落王牌...

有無人知單人模式d 能力加乘加幾多? 呢個禮拜好似d人普遍蓋人勁左咁...

係唔係排位越高功勳越少？

依家+最高=五粒星

唔係越多？

想問下 如果想升隻pg/sg黎玩 唔想升多套潛能
應該升邊隻好?
利申本身升開 彈跳籃板 中投阻攻 抗擾

植草神

植草如果唔用抄截潛能得唔得?

王牌4-5 過山車 上上落落

唔抄截浪費左隻植草

姐係冇得唔整番套抄截潛能 有排都冇得玩sg/pg

玩櫻木 而家見到魚住都唔太敢開大 三四成俾人封

冇抄截潛能既植草神好勁
有抄截潛能既植草神超勁

諗住可以共用潛能升隻pg/sg

PG SG黎黎去去咪抄截/控傳/三分定中投
偏守升抄截中投咪宮城植草潮崎
進攻向三分升三分/抗擾 藤真三井神

有冇王牌C 單排上唔返去

尋日雙排三排牌5上3
今日單排落返嚟

on9，星期五咁多人亂鳩揀人玩既
已經王牌3，有人用未s既角色
痴線

暑假

單排真係地獄黎

慘，王牌2就黎升1跌到就4
唔撚打住

巴打打咩位 我都王牌緊

c/sf

依家原來有香港人會開mic屌人 前題你又打得柒
王牌打排 我揀最後 隊友赤木 阿神 睇名兩個都係香港人 我自己本身用開花形 長谷 宮城 但對面揀左魚 長谷 藤真 我揀花形 阿神實俾藤真屈 最後用宮城 我拉唔開俾個阿神打 幫佢pick 長谷又好貼守 都預左block柒阿神 之後赤木單挑魚又係俾魚block柒 個赤木開mic屌我傳俾阿神做乜 心諗唔俾佢邊個得分邊個追分 之後又屌我mark唔到藤真 藤真後仰3分係好難守 我費時開mic屌

新手想問咩黎

藤真係好難守
我試過明知佢要出3分線外射我都追唔到

通行證38lv

就黎有清田

活動兌嘢

建議打到高端真係唔好開
魚住用大block櫻木算易block
除非你肯定魚住冇大

傳奇單排咁啱連續兩場魚住/赤木-長谷川-內滕
全守型剩係靠長谷川中投都贏兩場
我兩場都係mark人傳波，冇咩野做過

打底推介櫻木定赤木

流川真係廢左勁多
睇全服最強啲人啲功勳全部跌晒

下 本身已經唔係勁

上到高端場咪係囉
但之前有中投都仲打到
而且我重點係廢左而唔係本身勁唔勁

唔介意勝率咪每晚掛1v1

好似空位又易炒咗

點樣掛又唔罰

有無巴打用bluestacks玩?
想問下你地有幾多fps?

一個account 宮城主中投潛射中投係咁炒
另一個用村雨冇潛中投空位78成入

見人用模擬器+腳本掛

可唔可以咪撚再用神同三井
連續幾場遇到
由明星跌番落去

赤木for sure

其實下面場幾好用

我想問佢招空中漫步點擋
我用赤木都block唔到

但佢地炒撚晒粉
仲要狂比人block都照出手
係咪唔識傳波

有無睇佢地幾潛能同埋天賦

神同三井 真係會一場好準 一場係咁炒

有冇傳奇tg group可以組下隊
單排好痛苦

憎三井多D , 玩開長谷川
神 幹擾比較少入 空位比三井誇張
反而D死人三井有時有啲位只可以幹擾到
佢又可以硬射照入 明明三井空位有時成日唔中

三井係成日都唔中空位個時

其實明星場仲難升上去 明5上王5我用左200場
王5上王1我用左<100
明星場 根本就1打5
點撚打 隊友都傳波俾對面 又亂鳩咁射
我辛苦過逃離苦海
祝你快啲離開地獄

終於單排上傳奇
明星前全櫻木 之後用光頭打到尾

屌那星 俾個死射狗 斷我十連勝
你地睇佢俾人block撚臭幾多次

光頭block人係好爽 隻阿神咁睇唔開

王1 水準 排撚到王5阿神屌你老母慘

祝師兄早日脫苦海

輸技術 /課金戰士 我ok
但輸隊友on9真係...
4場上傳奇 我要3000鑽石啊等我

加我，有冇tg

今日單排贏4輸1

睇運氣
有時d浪射三井真係好on9

唯一輸果場
遇到隻藤真比三井射足成十次空位我覺得仲on9

加左你，屯門流川窿，主玩仙道 長谷 花形補位
明星3，想加C位打牌位升上去
ID#102146283
加左既巴打講聲，等認得一齊打排位

識打籃球嘅用清田會好開心

玩仙道 今日連輸5場 場場SVP 你老味

其實植草呢招天賦係咪廢 偷完傳波要出3分圈 又點瞬間轉做攻擊

對面拎到波未出三分嘅時候 你偷到就唔洗出三分

多數偷到波都係對方球權果陣

想收一個40lv帳

解埋星期六既日任同就完成既兩個周分就有40lv通行了

冷靜啲先

準備好技能卡未

晨早流流都撞到掛機三井閪屌啦星

改呢種名十成西

點解唔nerf木暮 勁憎

免費1抽

打到上去佢已經冇用
琴晚打左隻全game第4木暮
Easy win

我來得分

想要

咁弱仲nerf

王牌場
隊友揀咗赤木
對面揀櫻木 仙道
隊友揀內藤
我就諗住仆街喇冇射手
我揀木暮又實被夾死
咁我揀魚住
對面揀花形

赤木 內藤 魚住 vs 櫻木 仙道 花形

對面有籃板有兩射手

一開波我假扣真傳俾赤木兩次
佢俾人扑足兩次
好彩籃底夠人執返個波
跟住內藤用爆扣入7成
對面冇3分
成場輸兩分四分咁咬住
籃板就兩邊一半半
臨尾仲有幾秒平手
仙道出大招
俾我魚住大招沒收個波
進入加時
又咬住
最後內藤壓哨近投絕殺贏埋

冇留意添

差啲扔爆部機
幾場都係輸少少咋

200場
有排打
仲要單排

所以話用自己專長，就算陣容唔平衡，只要遇到正常隊友就問題不大

咩組合都無所謂，最緊要唔好豬隊友

跟住內藤用爆扣入7成

好彩遇到唔識扑 扑到隨時一分都冇

光頭好似仲有招背籃之後快速轉身助跑爆扣都幾勁

放acc, $200
有意tg @timdavies

本身都唔係勁

除左射兩分同間中晃倒睇水果件去拉桿
最值錢我覺得係佢間中會搶到板同偷到波

我指內藤爆扣成功率約7成
得分佔全隊約6成
我同赤木各約兩成
赤木mvp

光頭背籃點用, 佢傳控極低俾人拍就甩,未擺姿勢已經偷左佢

好易扑其實

有哂前置動作，一定要間中傳同上籃fake 下對方
否則知你一轉身就入樽肯定扑到爆廠

赤木有招突破
打控衛mode 我覺得ok的

魚住同內藤帶波等於自殺

成場波兩隊都零抄截

我地個內藤識睇時機出爆扣
如籃板對手企唔啱位時出

去到王牌場都仲有赤木可以俾櫻木鋤10分
我玩緊乜

起身連輸4場傳奇
驚驚

全程1on1?
王牌場櫻木仲敢鋤

長谷川被動抄波都幾勁 企係佢前面就得
［img]

奪寶角無都放200

有時啲人聰明識陰鳩人
我都試過有次個櫻木比人撞停左，個個都預佢傳，點知佢原地小人物上籃

我地幾個都o 左咀冇諗過可以原地咁做比佢陰左

呢d一兩次得都唔岀奇

神宗係咪一定要用奪寶抽？
係既話，課幾千都未必抽到

俾幾舊水買acc

抽唔貴 養先貴
抽到200幸保底係10800鑽/點卷
開天賦要71張特訓卡 每張300鑽

信長真係好容易block無練快扣真係唔好用

最搞笑冇乜人用中投

琴日王牌場撞到用神既香港三十幾籃球手 俾人守到一棟都冇

我用假投真傳唔係要你射咗佢 係回波呀

其實人地池上 長谷川
你唔好交俾佢仲好啦 同隻底2打2咪算

高rank d人鋤幾下樽就轉出去中投

我係想佢回波俾我 佢見到都照浪射

睇數據似輸防唔到長谷川多d 人地都係得佢一隻攻到

長谷川已經係輔攻角色冇咩自攻招數 咁樣都俾佢爆10幾分

最主要係香港30幾稱號打成咁

見佢咁樣你傳俾赤木好過

寧願見到潮崎越野呢2個SG，起碼攻唔到防守都無咁易畀人fake低或者跟甩

佢哋雙排 最終返到神手上

咁祝佢地跌多d分

GOGO

長谷川stepback 中投唔係咁易擋架，條粉腸又跑得快，你如果係射手mark 佢真係明知佢咁射你都冇佢符

有時唔知係咪官方特登優待三井
可以無啦啦成場扇型都封唔到

三井十個九個雷，勁果個係對面

成日都話位置不對

今日用流川幾場炒咗十幾球wide open mid range

咪玩啦 張圖成場先一個火鍋 好明顯干擾係主要一環 個陣一睇就知要防長谷川stepback 長谷川有干擾好大程度唔會入

問題我過去補防 就放左池上 籃板二對一 所以排位射手都要有一定防守能力先得 射手唔係有專利

半賣半送 全無綁定

S27 傳奇巨星 - 魚柱（有隊服）

主玩中鋒 赤木、櫻木 都升緊

潛能一般般 （花形剛買）

用剩4千點，有月卡、通行證、海邊球場

無時間兼顧 兩隻帳

有興趣 tg

幾舊水有冇神宗升爆左既Ac

見到隊友仙道放大
對面又有魚住
心諗 仆街了

升爆起碼2K/3K啦

魚住由40輸到榜都上唔到

抽到投籃封鎖 真係好猛 升到三級係咁block到人
之前block 唔到

有冇人今日好lag/會自動彈game
唔關wifi data notification 事
手機唔算熱
雷左巴打

一時時嫁，我順嗰陣一場6-9個封鎖
今朝一場平均1-2個，11星跌到2

冇內滕用，轉用越野，26中投2.8空位中投
兩三球空位中投唔入
對面潮崎入撚晒
啱啱場傳奇咁唔順都打到加時，成場成隊都勁唔順，加時爭4分一齊投降，唔撚玩，都唔知點玩

終於單排上傳奇

發覺晉級都係要靠自己carry

係咪大部份人 打到傳奇/殿堂 開始無動力再打上去

明明一開始好有衝勁係咁打，依家每日開黎NG 或 解任算，比較輕鬆，打排位玩下西陣都唔得

有冇人知幾時結算s1 想快啲攞鑽

屌有D人永遠都唔識預測隊友有冇大
最後一擊落後一分
我潮崎都未開過大
係咁叫波

花型就3個人面前格硬射都唔撚交過黎
又唔撚入

不過好彩打匹配
自己都柒左兩下比人block

但真係要預隊友實仲留大技
唔使下下講出口

匹配成日俾啲後補俾你
想解啲贏既任都唔得
例如安田櫻木一拎到波就狂上籃然後狂被blk。。。

請問三井最好升邊3程特潛
我見係必升手感，永不言棄
但最尾個個特潛推薦既每人都不同，有底線3分/隊友信任/投籃封鎖，想問下升邊個好d？

5/08

宮城成日都正面扑唔到三井

個人喜好 我會投籃封鎖

我揀咗隊友信任…其實仲有一個底線三分，不過去到底線死位，起手好大機會被 block... 除非fake 起咗對手…

我
本身打到傳奇諗住試下衝下殿堂
但見反正都係拎3000鑽 我打下NG雷下人仲好

多數人用投籃封鎖，自己會玩兩分所以用隊友的信任

本身投籃封鎖
不過好似隊友信任好啲
反正防守咁廢
拎多2分好過

睇左場電競盃 全服第二花形勁到呢 夾藤真好fit

有無LINK 想睇

完啦今日

facebook search er esport

我想講本身唔勁仲要再整廢好慘

終於有次舉報成功

自己傳控高係咪截人球易啲？

輸就130分 贏就70分 根本追唔返

咩模擬器 我依家係手動

有無傳奇射手/小前（要識守波）

留id
我主C/PF
一齊雙排

差咁撚遠
仲念緊全服頭3都要搵人排 （應該一早有固定隊）

接受到三井球球炒，一半接受被block（有時防守真係好），但唔接受成場企外圍，完全唔防守的三井！

仲有果d搶唔到幾個板就打注意籃板嘅hihi, 我地打底一直有注意，對家力量彈跳技術完勝，點攪，你教我

有無人可以carry下我，單排成日上上落落係旺牌3
32藤真，傳多過射

係架 本身無玩開底秒鎖逼9你玩底 搶唔贏板就屌你

我會一齊唔玩底 齊齊輸
利申一隻底都無練

巨星場試過兼職c贏波幾次

都唔明 同三井 神一隊幾乎輸撚硬 贏既因為對面根本唔識守

次次浪費進攻機會射三分 其實每個回合穩攞2分 已經夠贏

王1好撚地獄... 王1排兩個王5
求人加上傳奇

王1？唔係明星來嘅咩。

人地傳奇又會嫌你王1 地獄架啦

舊圖黎

王1一齊排

有冇王1/2

好大方

Wide open 但手風唔順都冇計有時電腦判定
但有d老馮佢炒你搶板，立即可比返佢
到人地進攻佢依然企三分線附近，冇追過人...

即進攻老馮佢三分（又唔入），防守佢0 input

俾人block喎，
我見到球球都係干擾照射已經好躁，
有時對手知佢獨撚，
兩個衝埋去佢都係唔傳

其實三井算多進攻手段，比人block過二球係咪考慮用二分？ 對手明顯睇穿佢籠野，交下波唔得？

不過有時落後又唯有靠佢追，被迫交比佢，惡性循環

終於上到傳奇

好彩遇到勁路人帶我飛

魚豬，馬騮，長谷川 呢個組合好勁

攻擊力夠
防守力5粒星

依兩隻進攻係勁 但防守廢到仆街

守撚到

好撚爽

其實3 井做組織好好做 唔一定要做射手

想搵番 常言 巴打

引用：#161
常言
• 5d
有無人仲未報csl比賽？ 仲有位，我C
要咩位？
你平時用開咩？留ID?

我呢家main 光頭 池上

你搵櫻木全服榜搵到我 我口 球場指揮官

引怪係有用 但論組織唔會係最top

其實玩面
玩咩角最好
我已經玩緊兩隻底

十隻三井九隻半個波傳到佢手就只會射 唔會有諗過回傳

藤真仙道

我成日都做引怪個個 3井如果有一接即射 或者 假射會好用好多 我唔明點解射手會冇 其他防守角會有

有冇人願意帶一個防守九流既明星4藤真打下RANK

上到王牌都好似好多人唔知潮崎有嚴重干擾
我隻三井比佢mark實曬 都起唔到手
明明我都引左人 內線明明可以入兩分 都交出黎要我射三分
唔射又三間 射又三間 然後台灣仔又開咪屌

最憎就係注意籃板呢4隻字
你出完中鋒就會搶板勁左?我屌你老母你自己黎搶啦

應該好低排

乜招都有既角 課5萬10萬咪俾你

多到可以比埋赤木用

我既意思係唔合理 射手應該要有

睇大陸比賽
魚住赤木幾乎冇人用
個個用花形內藤高砂

而家王牌5
玩開副手(長谷川 池上 潮崎)
有無ching一齊打

ID:信雲加得永生

有就太op

agree your id

魚柱移動太慢 搶板又要企直線位無得好似赤木咁左右
魚猴配又nerf咗幾次

迷雲必勝

係魚柱根本守唔到花形
人地玩雙塔玩死你

赤木都仲叫有啲生存空間
跑動唔算話好慢 搶板又勁
D7G用長髮櫻木配花形+藤真 勁到癲

係咪有光頭櫻木係度呀？係既話更係唔用赤木魚柱啦

板又搶唔到 阻攻又唔夠內藤勁，完全壓制

光頭櫻木同牧ban晒啦
場場都ban咁制

玩開流川應唔應該升清田
覺得流川上到明星開始冇乜用了
好易被block, 空位中投又會炒

同一套潛可以用得返
我用開藤真之前諗住升第個位升左隻魚住
點知一套潛唔用著 魚住就冇用過

我用開藤真，而家升緊潮奇
本身升爆左長谷同魚柱，雖然無潛
btw有無師兄肯帶我打
ID：羽咲_美晴（傳飛過射既32藤，210潛）

痴撚線，呢2個白痴仔對面3個底都要入樽
流川比人扑左幾次都唔中投
王牌都見到呢d閪人好撚燥

單排 750 場，終於上到王牌，真的心很累了，遇過了不小傻 B。希望王牌場會好一啲啦

王牌係三井地獄既開始
你求神拜佛對面搶三井

主力3

王牌場都好撚多
依家係王牌三卡住

比d撚樣攪到我main三井都唔敢拎出黎用費時比人黑面/9玩

利申：大空位/開大先射3分

點解我反而覺得我隻流川近排勁左

同d爆3分潛既藤真打好爽

勁既三井好多花款，轉身唔撚郁fake 鳩對面三條友跳起哂

咁又太保守

一睇隻三井係咪剩射三分已經知有冇料

兩分藤真先勁 三分個個已經放你入底 等你後仰3分

捕住你

兩分仲穩點解要干擾住射3分，隻底又唔知勁唔勁

最緊要互相信任

三分潛藤真可以殺入去
冇三分潛就難d三分
俾人捕住又可以回波 （呢一點正過三井好多)

三井最好定位係輔手 有大先攻

有長谷川 池上 已經唔使點玩

遲啲出埋牧 三井真係乖乖地做輔手走空位算

控波主攻唔輪到佢

有冇明星級既師兄一齊排RANK
我得藤真見得下人

必須要升啦 潛能又可以共用
流川楓打低端場屈下機就得
除非你玩底線好勁就唔同講法

我係臭八婆3.0

對隻潮崎都夠死
玩到王牌都好似仲有好多人唔知潮崎招盯防有嚴重干擾
下下走過嚟幫手協防 跟住三井傳俾另一隻就空位中投

今星期用流川用得好順
d分去到香港第30流川

中投潛唔夠高？

補返啲潛能圖 有興趣就加我啦

王牌潛能最低限度係咪要150以上？

我先得120共用 個個咁鬼高既

150我都覺得唔夠打明星...
明星場要1打5咁制
我淨係買月卡 留鑽等週末潛能活動先抽
開game到而家都出過3次 每次都6 7千鑽咁轟落去

唔係玩3分的話 150上到最高都得

我都係 咁樣最穩陣

中鋒唔得啦 150都見唔得人

叫我剩食3 分反而唔識打 冇變化勁易俾人block

呢條友141潛
我櫻木150潛好似殿堂

爺爺fans好波

我見平時玩用長谷川都可以撳住啲150以下潛能嘅中鋒搶板

證明隻game潛能唔係大晒囉

捉時機好緊要

長谷川搶板好勁 成日做籃板王

個d老臨黎？
不過長谷川搶高版係幾好

屌，師兄你上撚左去，我仲係到單排上上落落

岩岩玩左場試玩光頭佬
覺得唔錯
我自己用開花形魚住
仲買隻光頭佬會唔會好浪費

我竟然睇曬成條片

d人係咪唔識諗最後10幾秒應唔應該拎分
定等投壓哨絕殺
次次都留10秒比人用大絕殺

好似長谷川岩洗小小？
你似缺面多d

其實都係 跑黎跑去 隔人 哼哼防守
不過我都係睇完佢先夠膽繼續玩櫻木

你講得岩
其實我都就到40LV 通行
諗緊練清田好過
得閒打下匹配，升勁左先試排

潛151
退休了

唔會，光頭同花形 同一套潛， 但係定位唔同

花形主攻，防守都係守底
光頭全場跑晒機動王做乜都得

我而家有長谷，流川，魚住，池上

未來會買花形>光頭

潛能升左 彈跳中投，中投阻攻，抗擾控傳/籃板彈跳

而家諗緊開始儲鑽買藤真

我頭先研究左D潛
基本上同花形一樣
共同潛能
但定位好唔同
同埋佢招加速真係好快同CD得快
入樽就唔敢亂用喇
費時累鳩人
睇下時機先出

隻仙道咁廢空位仲幻影突破 已經幾次

Btw櫻木係勁

地板波仲勁過櫻木 清田

我130上傳說

知唔知賽季pass幾時先完？
我宜家先到20lv

4/8？

單排定有fd排

2號 活動頁面有寫

單多 排到勁板就r人雙排

我都係成個fd list都係板

有當初一齊排啲街場友上咗灌籃高手我仲喺巨星

DIU 我都係啲街場友加完一齊打幾日
佢地個啲升晒上去

比想像中難 但又唔會話手機出唔到招

好 唔該你

手機玩仙道 㩒到傻

睇人玩
都係連按3個掣姐其實唔難

猴子最煩應該係技能範圍問題

搶個籃板都要啦 我覺得係d人誇張左
下星期自己有得試下

為左唔浪費通行證50lv果5張天賦卡 留返一招技冇點

49潛能赤木單排上到明星了

有冇打底既一齊2v2拎鑽?

唔該 練好d 先出 成日失誤

你叫咩名 等我見到你就troll下

我岩岩 就係遇到一個 最後輸左

明星係咪全部三級就夠
係嘅就升下

大細潛全部3夠上王牌
有人組隊上埋傳奇都得

就算出唔到呢招應該都唔會好廢喎
防守都算幾勁

點解清田個個都話一定要練到出隔扣？
呢招好難扑？

三井上到去係咪搵唔到食
本身有隻流川用得好順，之後整左越野同三井
但是咪應該練長谷川

呢招太突然好難扑
同埋對方知你識出，實會籃底預兩三個招呼你
呢個時候你變招出中投又得
可塑性大好多

高端場 三井唔會最先揀角 人地針對你會用池上 長谷川 潮其

所以你最好等人揀晒 冇針對角先再揀

三井再勁遇到勁既池上都係冇用
一fake即刻偷左你波啦

1.隔扣 3
2.瞬突->隔扣 1>3
3.跳步->隔扣 1>3
4.stepback射波 1>4
5.stepback轉身射波 1>4>4
6.瞬接上籃 2
7.瞬接換手上籃 2->4
8.瞬變上籃 1->1->4

練波中

輸波中

終於單排上到傳奇
個種感覺真係好撚爽
好耐無試過打手機驚有呢種感覺
玩撚到手都痛

D台仔係咪痴撚線，我用赤木佢用藤真隊友用長谷川
我係中段有球on99籃底block左，其餘時間都安分守己，搶到籃板都交比佢射，你幾球3分都唔入我都無屌
本身和緊都打算加時，另一個隊友唔入比人反攻絕殺左
完左場加我好友之後屌我果球失誤，唔係打ranking都咁

200潛 但近排中投好似nerf得勁

好多時後撤空晒都唔入

咁要練下先
暫時玩咁耐冇咩邊招話係特別難出（冇仙道）
練呢隻當做練牧前既熱身

而家ALL IN晒訓練卡落清田
但黎緊今個星期出牧

你夠鑽咩 咁快諗定訓練卡

同個唔識守既射手一齊打
諗住望佢會有一日成材
點知噴左十粒星走

佢咩排位

巨星三井
我仲為佢拒絕兩個三分流藤真巴打

射手 防守難d 你幾可見上到傳奇既射手守到人 最多干擾下

打仙道 魚猴 下下都係得自己跳 估人地邊下係真
有幾場讓櫻木俾人 d櫻木企係籃底唔識補防 哼哼防守
真係心都灰鳩埋

偏偏人地隻藤真扑到隊友三井傻閪咁

一個人勁唔勁
有2個重中之重既重點
1.進攻
我指既進攻唔係咩神操作，係意識
用任何角發覺冇位俾人封死
要冷靜交返個波出黎再組織
分析一下隊友射入既機會會唔會大D

2.防守
都係唔需要咩神扑，追魂扑
識得跟實個人同人地射時跳起已經合格有餘
單排一半人成日唔跟人，當然特殊情況另計（長谷川對位
櫻木，時不時唔睇佢過黎包夾射手協防）

以上2點做得既人3個一隊應該輕鬆上傳奇
死射唔mark，永遠唔跳既人應該冇得救

官方都未有公佈你咁快知？

輕課月卡同每日8蚊潛
到時有咩折扣210技能卡可能會買少少
牧出左應該2個月內升完

原本估上星期四出
諗住7月18日港，台2邊都有大型比賽預選
呢個timing出牧實大把課長一口氣升爆

點知冇出，香港呢邊個預賽拆散晒去到8月中
今星期四好難唔出
對比返國服出牧已經遲左十幾日

唔係好明你個推算邏輯

照你咁計 我係廠就718出牧

巴打, 見到你加左我, 想問下你咩時間打多?

我覺得如果做得好基本防守
用流川玩入樽/拉杆都夠升傳奇
不過要升小小一兩隻防守人王牌備用

我見十個藤真 9個防守廢

我覺得要插花插得好 好重要

總之牧就黎出
其實佢進攻係咪淨係得插花-> 傳/中投

個邏輯咪game商要賺錢囉
佢可能當神擺入奪寶算係一個活動
呢度都有唔少巴打課左件神底衫

就算唔係今個week
7月內實出架啦

越遲出越好
一半鑽都未儲到

你呢句可以套用到好多人
btw你可以睇下蝗ser比賽d片

牧要滿天賦先最勁
早D出可以早D 3000鑽一週換
而家俾你有30000鑽你都係升唔到

第一場匹配 扑到神高潮

有冇明星巴打一齊打，主用流川，同一隻健司打緊，差底

無課單排282場升巨星
C位真係易夾好多
3C如果第三隻係花形都有機會贏

睇吓你d潛ok？

ching 返來話我聽

你屈機姐

差5lv有清田 得2百幾個訓練卡碎片
定係練長谷川好d 依家有潮奇木木赤木 王牌

明星單排都咁難架
係咪自己唔係玩中鋒都唔洗升上去
唔係排親3井就一係排中0板赤木

明星4都可以連輸6場 係咪我太廢

你用咩？

都係平日夜晚9，10點之後

想問下練越野定三井好啲？

3分射手冇中鋒隊友既話唔玩好過玩

我就係見越野射兩分多，好似穩陣啲咁

藤真

射兩分既咁就大把角勁過越野

重新睇番漫畫
大猩猩得分幾多下 係隻game就變左得番招夢幻可以得下分

晉級戰真係特別難打？
隊友秒選內藤櫻木我焗揀長谷川 用宮城必死越野冇信心
但係兩條友守又守唔到 攻慘不忍睹
小人物同戰斧次次block 次次都要用 20分我攞18
最後開大淨3秒俾流川開大追平加時輸埋

係流川嚟之前係第一得分點嚟 勁到成日俾人夾
仲係神奈川第一中鋒
係隻game變咗阿豬阿狗都扑到佢灌籃

有冇人願意同垃圾明星藤真打下RANK

明星場
隊友選赤木內藤我揀長谷川
對面櫻木三井藤真

對面唔識扑內藤爆扣
贏咗

對清田俾佢入咗十次樽
究竟點block

呢個組合理論上對面應該扑到啪啪聲

你有冇阻攻到對面射手先？長谷川扑唔到對面遠射比人杯好正常

佢係唔係有幾種
有種最易，佢自己帶波
係佢一跳你就跳

最難應該係跳扣，普通入樽係反應時間短啲但唔係太難捉

魚猴你一定要夾，一個扑魚柱一個等猴跳扑

出現了！係大猩猩入樽！

啲鑽留番活動先抽
等於免費送一次4升5普通潛能加3升4特質潛能咁制
抽一次活動平均可以有三隻3升5同一隻特質1直接升到4
我抽左兩次
諗諗下如果我想main底投籃封鎖應該換卡位的目的
如果你嗰隊得一隻底唔可以咁易走出去
一block唔到對面就算真係炒嗰版咁就比左人
不過見巴哈啲人都係用投籃封鎖同埋又用籃球幣想練長谷川就手痕用左自選箱黎攞

我發覺愈燥愈打唔贏
如果都係玩底既話乖乖搶好啲版啲隊友廢極平均兩三球都入一球
上籃灌籃就算block唔哂都要block一兩次比對面唔敢成場都用同一招
Block你可以其實預判
利如三井轉身上籃 官城假動作上籃
當然好多block都係靠反應
但當你有哂準備知對面去到邊個位可以開技係完全唔同

其實係邊用，點解見唔到有位兌換

3個block 籃板都幫手搶埋 我對位三井得兩分
佢哋係都要剷籃幫佢哋執埋波

有日係youtube睇到拳叔講SD睇左陣
話赤木係神奈川平均得分好似25分
隻game搞成咁

上到王牌用魚柱赤木次次都比櫻木搶哂啲板
有冇貼士，潛能應該用彈跳定力量？

用開魚赤
琴日有場自己d角比人揀晒，焗用0天賦櫻木
速道快可以周圍走補位，搶long reb又勁
好似無純C咁悶，唔洗下下棟係底卡位
搞到想升下佢，但係高端場係咪無咩用，光頭會勁d?

見大神魚赤用力量多
櫻木光頭就彈條

我用長谷川成日都好少block 應該冇天份玩block人

同櫻木搶板唔好同佢同一時間跳

我都係抽到投籃封鎖先多左好多 無論邊個角色

係活動有兌換碼功能

真係 我之前又係唔識block
用咗長谷川後開始慢慢學 招閃電阻攻真係好屈
而家加埋投籃封鎖 用其他角都可以block唔少

同櫻木鬥板要卡佢位先，識玩果d會四圍走
最啱魚赤都係力量潛架喇，
不過無課投資力量得呢2隻玩
通用咪彈跳潛，可以玩埋花形，光頭
但應該搶板要更有技巧

你係咩id

幸運快車

升左藍色近投，力量，升錯左？

點解個個都用guard

投籃封鎖我覺得除左c 應該每人都要用

做外線都可以幫手扑對面外線，見過藤真帶投籃封鎖勁到暈，跑黎跑去扑鳩啲三井，做內線舒服勁多

唔識搶板

有冇用三井，我fd都係用guard, 我可以做板但block shot 好渣

C我都係裝投籃封鎖

唔會話升錯，因為要睇你有無隊同想玩咩角
我玩赤木都係升左呢套
但單排上到王牌無得淨係玩c
咁又整多套中投彈跳比長谷，花形
最後2套都係200潛左右
卡位成日比對手推走

其實扑人真係一時時得 有時用植草都扑唔少三井
我覺得都係睇攻擊球員既技術 防守盡量干擾到就足夠 尤其係仙道藤真花形呢d pk仔難扑到死

王牌5 魚住花形待組

加呢兩個角色落去啦

清田好難用 未夠料升爆天賦 俾人扑到媽媽聲 中投又易俾人追返干擾

想問下月卡係由買果日計30日
定係買完可以用到當月最後一日
下個月一號要再買?

仲有賣籃球鞋個老闆

正確係魚住赤木對位先用力量潛，兩個對位其他都係用彈跳

大家升到角色潛能全5先會升其他人？
荒木一雄玩唔玩得過？d人話平民藤真

前者

潛能全5好能難除非你重課啦

好勁，我覺得識用可以屌打其他guard, 撞得好過奪寶

基本上全5可以升哂奪寶天賦

赤木終於全3同卡位3，再升好花石
對住勁c唔夠爭

明星 main 赤木同長谷，有無人想一齊打

巴打講嘅活動係唔係之前抽10,20..次潛能就送材料
係定期會有？？ 新手求教

力量啦
你彈跳點都跳唔贏櫻木
同埋你對魚住/赤木唔塞力量會比人推到場外
籃板輸櫻木係正常
魚住/赤木勁在block
學好卡位特別係赤木卡位有技
籃板唔好輸好多就得
卡好位嗰波飛去你嗰邊多數攞到

係..不過上星期先岩岩完左..要等

冇

Id:101805987

更新之前blk宮城真係好易
更新完之後宮城10次有9次都blk唔到
係咪我問題

姐係可以練其他角先？

試試先

要升其他人嘅話
最好都係升啲可以共用同一套潛能個啲啦
潛能真係好難升
天賦就升啲有用就得
好似赤木咁 好多人都無點夢幻步同空接

ng打唔打

冇點夢幻舞步真係唔洗得分咁濟

加晒兩位了

我本身有升過下池上，諗緊玩下佢先
就黎抽夠100有得揀特質潛能，諗緊撚比赤木定池上
我都係單機多，有c就用池上，無c就用赤木
Btw,池上主動偷波有無技巧？有時一場主動偷幾球，有時一球都無
另外想升進攻角，微課下(訂閱)差lv1就有清田

池上係貼住個射手就得
個人覺得如果基伴冇加跑速係有d難玩
不過加跑速最少要有仙道同藤真

目前遊戲內每日經驗上限是多少
每日經驗上限是3000哦，周上限20000
目前遊戲內每日籃球幣上限是多少
每日籃球幣上限是2000哦，周上限10000
目前遊戲內每日競技幣上限是多少
每日競技幣上限是4000哦，周上限25000

玩?你叫咩名話 唔記得左

LBJames哈登

巴打你個榮耀頭銜點拎嫁

你on左? 等你3排

我要一陣先join 到，你地打住先

0課金上到巨星好難玩 板都搶唔到

巴打你用中鋒？

原來植草170cm 高過宮城

有無巴打一齊排位
皇牌1 傳奇不斷輪迴
主赤目 藤真 神

卡好位搶好板都夠使

如果你講極速抄截嘅話
個招係人地fake shot會有機率觸發

應該真射都得?

其實都係
長谷川後撤 花形後仰都抄到

想問池上無潛勁唔勁

櫻木/魚住 搶唔到 唔知點解

最好都係有埋中投啦 多個進攻點先靈活多變

唔怪得有時on99咁

我自己降赤木好少用夢幻舞步，得分重任交比隊友

發覺清田係長谷川stepback既剋星
長谷川一後退 清田一跳即扑好順手

夢幻都有用 同櫻木/其他防守角同一隊 都叫多一個得分點 好打好多 空接就無用

用小前公廁潛能都夠
穩定中投 內線屏障 精準傳接

最近都有練下，但係如果對家有識blk 嘅，怕好易奶嘢…

開始個背身動作，令個意圖好明顯，雖然話有4段選擇，又可以突然轉傳球，萬一對手有宮成、池上、藤真、流川，背身動作一出，成日未起手就俾對手偷波…

睇運嘅技
無咩特別技巧 成功率都算幾高

本身都有潛上，搭路升多隻小前
雖然潛能全2但叫多過選擇

留個id？夜晚睇下夾唔夾到時間一齊玩

有依推，驚無偷波潛能唔夠做

咁我本身有三井魚注流川赤木，想練多隻練花形/池上/角田/長谷川邊隻好

依招一對一先用 隊友知你企果個位 都會企另一邊比你單打 應該唔會咁易偷 要背熟企邊個位有得用夢幻 會少d機會比人偷波

單排嘅話池上好辛苦
Prefer長谷川多啲 作為副手嘅話

而家清田同長谷2揀1升
清田應該聽日就拎到

無都唔怕 偷唔到波仲有嚴重干擾同矇眼阻攻
In池上I trust

有個堆潛能就長谷川啦

本身有池上 就升清田啦
要隻得分位 好過兩隻都副手

#100591401

希望唔會爭到仆街

長谷川用傳控定籃板好

小前搶板只係bonus
如果你本身升咗籃板潛就用
無就唔啦

我都升緊清田聽日應該可以滿
本身升晒一堆副手
長谷川池上潮崎個啲

兩樣都有

岩岩升緊池上 不過咩潛都未有

有冇明星場一齊上
單排 真係想死
贏緊都變輸
比d仆街搞到心態爆炸

彈跳/傳控都好過籃板

用小前公廁潛is ok

想平平地收個帳號
潛想要中投傳控搶斷

大潛好難有..

依家有冇明星既CHING一齊打RANK

咩位？留個ID?

唔知係咪用藤真單排係特別慘
唔係同低能三井/神一隊
一係冇板中鋒一隊

陣容完美都係一樣
d人唔知做乜尻
好中意運球運到比人偷先開心
唔明 d人咩概念

頭先要搵個個中鋒ONLINE了

係啊儲定8000可以抽足

巴打，頭先我睇過你個history，覺得你好慘

未係最慘
單排
一日由明星2跌到明星4 冇哂星

成日見到啲扑街打rank練英好心練角就打normal

岩岩打左場長谷川勁到，block人跳到上月球咁

隊友流川對住長谷川

長谷川起碼做左5次step back
流川都係諗住對一下steal佢
人地就step back空晒

之後要打C赤木放棄跳魚住
出黎block走長谷川
流川之後先識得block

偷睇排名榜見到呢個痴線佬

巴打 越野易唔易俾長谷川/光頭block?
低潛中投掂唔掂

之前解羈絆越野S左 依家睇下練越野定清田

無小前

越野快d 而且佢多變招
低價位性價比高
我個陣都係14x 潛

單排主力長谷川
終於上傳奇 好感動

CLS
王牌遇到兩個極品

一個流川一開波剩係企起度
佢又唔係Hang 機, 交比佢, 佢就交番過黎
但永遠企胡盧頂

另一個潮崎就比人block 兩球
就晌長谷川面前鳩射

落後6分就已經放棄
我唔放棄佢地兩個就鳩玩

無課
拎住套垃圾潛用流川上左傳奇
到左傳奇想用佢拎兩分都好艱難
準備又做升降機

想問下，如果想抽到傳奇水晶，係唔係一定要呢 17 個鐘頭內幸運值去到 200 先得？

過咗 17 個鐘頭，幸運值會重置嗎？

唔會重置 係轉盤細item會轉 可以慢慢儲

感謝你回覆，多謝師兄

啱啱有場對面櫻木想最後三秒用大技絕殺
俾我長谷川用大block左佢招slam dunk
雖然成場淨係入兩分 但係覺得自己carry左

綁撚左FB好似無得救?

thx 鐘意射中距離

幾多場上？

一般幾多場上明星同王者？

上到王者係唔係D人冇得揀自己升開/用開既角
搞到冇心機打果場

對面仙道長谷川光頭一隊
個長谷川竟然有波就自己射咁滯
仲要企我潮崎前面射

做佢隊友真係慘

我太廢 成千場先上到
明星上王牌LOOP左幾百場
單排真係想死

6成勝率 大概200-250場王者

6成勝率 200-250場升到王者有可能咩 係唔係王牌？

有同感

王者係咩？

殿堂王者

我好似6成2 3百幾場傳奇

係王牌 睇錯

半單排終於上…
王牌場仲會有d傻隊友 辛苦到想放棄上分

巴打你好強

有機會一齊ng玩

Normal game?

哦係喎平時講慣殿堂

以為見到自己

天賦卡嚴重唔夠，點貨法最抵？係咪每日買一個果d 箱？

4百幾就上到
我成千場

我都想知

上到傳奇輸三場就落番去

每日0.99嗰個最抵(好似係 戴返頭盔先)
一個星期打晒好似會有16x張 買十張就無咗啦

忍手，天賦卡其實派好多

真係唔抵課

試過贏緊兩分
最後兩秒比神3分絕殺
3個跳起block唔到 嚴重干擾入波

清田d招要連按得好快

哭撚左 呢個星期玩到跌出左香港頭一百

我隻流川入左頭50 唔敢打了

琴日都打左場來點地獄又折返人間，三井成場畀池上mark住，淨6,7秒左右池上開大偷波好急就射左18:16，淨番3秒3個mark畀三井嚴重干擾刷板絕殺

棄Game, 有無巴打想收AC ，純粹想拎返啲課金錢，內有1500點卷 9600石

有意PM我

仲有套190潛既籃底潛 & 180長谷潛

玩完三井玩光頭佬好爽
冇得分壓力 ban鳩人又爽

屌你 第一次見無潛仙道射3分無入過仲可以屌鳩人

屌笑死 我打2v2練清田 出後撤果陣出左3分圈 但係入左
佢突然比個近鏡我仲以為發生咩事

用潮崎見到人起手係咪唔應該跳起block?
貼身mark佢嚴重干擾算？

打ng 都要撞到阿寶

我自己就唔跳起 貼身mark佢 因為跳未必block到 block唔到又只係普通干擾 不如貼住身
如果對藤真貼住佢 木藤真成日都只會假投真傳 你d隊友會易打好多

$8

又係仙道？ 佢好似無咗頭10

Btw佢仙道我認為第一 勁過修分靈

屌你老母終於見到100%嘅仙道
玩到好似得20-30% 天賦咁

終於拎到清田，不過無潛無技能卡升

想練多隻角色，清田/流川/長谷 邊隻會百搭d利申而家用緊套花形潛

長谷啦易升啲 見到三井 神可以鎖死佢哋 大技封到所有角 （我剩係得花形未封過）

清田就要配搭仙魚先勁 因為可以引走一隻底跳

主玩宮城

想問下 宮城 潛能 除左植草岩用

仲有無其他角色比我選擇黎升 唔該

荒木 滕真都可以

Sg就潮其輔手 玩防守

$100放 有意tg

等錢洗？

如果我呢家潛能是
抄 中投 傳控
藤真都岩用嗎

因為岩岩7日 拎到流川
但自己升到明星I 怕王牌比人搶宮城 無角色用

100$算係咁 呢到好多人岩岩入坑

依個潛能荒木岩用啲 不過睇自己中意既姐

潛能組合岩自己風格最好 唔使下下跟足其他人既

我長谷川依家用能量潛 經常會出到三次大

點撚解單排自己個隊隻板 必定廢過對面

其實有d細微既位有好多人都留意唔到
開波個陣pg同pg對位
對面宮城爆緊技
自己個pg居然向外面行
而開波條友又冇留意傳個波俾個pg
之後就俾人斷到個波

點止板，一入場見到對面三個籃球手，我地得自己有稱號，仲要練度得金色花形就知瀨野

結果籃板輸 block 0 入球少過宮城

屌那星應該禁止人用未練過既人排位

其實去到最尾幾秒 人地企晒係籃底等扑大技 係咪應該中投好d

最後領先3分，赤木話有大
我諗住拖下時間先俾佢，
點知神射咗個波出去

見佢地弱智下round我講埋拖時間啦，
最後幾秒個波到赤木手，
佢唔用大傳返俾神
屌，兩個弱智
好彩冇反cup

最易玩係咪中鋒

0課去到傳奇 15粒星以上完全玩唔到

可唔可以分享下用咩大潛同細潛

垃圾game 一隻 上到去根本鬥潛能 唔係既話板無可能搶到 三分唔會入到

籃板好似開始feel到唔夠

呢次個通行證幾時完？係咪買咗會一次過拎翻晒之前既reward ?

平常心， 電話game勿認真

算係咁啦，你唔擺鑽落奪寶角all in 潛能一兩個月都有一套滿啦

好多角免費得返黎
儲埋D鑽唔係抽潛要黎做乜
課金角?諗下好

所以錯左 拎曬黎抽

開game唔係開善堂 尤其佢要比錢買版權
同課長比 大家要升到上去嘅時間當然唔同
如果課唔課都一樣 冇人課金 呢隻game都生存唔到啦
宜家起碼課唔課上限都係一樣
能力一樣係時間問題
算係咁個人覺得

要專注升一套共用
想升另一套就不如開小號（例如2分3分點都共用唔到就分account升）

黃色最值得升5級
我升左一套黃色中投，但唔係好捨得升綠色藍色好似無咁值得咁

揀緊升清田定宮城（等進階）
本身有花形，長谷川，櫻木，流川，荒木

有無人升完清田好後悔ga?尤其係玩唔掂跳扣的話

綠色都好D,升到5有多樣野加
藍色最蝕
暫時全3算

但係我用花形，卡位無用丫

新玩係咪都係玩下赤木先？但如果升潛好似只係岩兩隻用？

無得救 而且通常啲人見到有綁野都唔會接手

利申：賣過的帳號全無綁

玩赤木/打底既單排易打上去
因為有好既底場波贏左一半

你新玩諗咁多做乜, 初期都唔駛點升潛咪個個位都玩下先

你可以玩彈跳籃板，無話一定要力量，只係唔玩力量對位魚住會好辛苦，未來短髮櫻木一出就無人玩力量連帶魚住都廢武功，得赤木仲可以生存

跟陸服嘅話 大概幾時會出福田?

都有耐下 9月

咪用免費石去抽潛

本身打開底
諗住用番隻面廢事王牌比隊友用左無角色用
升完流川覺得自己用得好廢浪費晒
本身想升埋清田, 但玩唔掂流川係咪都唔會玩得掂清田?

我覺得中鋒先難玩
卡位搶板係一門高學問
間中又要協防 擋拆

去到下月2號23:50分
活動頁面有寫
臨尾買返進階pass會拎得晒之前嘅野

進階宮城有排等喎
蝗服都未有

咩都玩下

係...不如升長谷川

我個個位都玩 各有各難

咁又係
港台版起碼都幾個月後先有
升左隻清田先話晒最後一隻非鑽角色

同事我用赤木卡住起明星5，而家全3加有左個卡位特潛之後有得搶下
先前成日搶輸、單排我一日打5場升當解社團任算

中鋒企位最簡單，企死籃底
（唔係唔可以出去單擋/block，但係好多時番唔切黎搶板，除非你肯撚定扑到）
但係C考反應block

我覺得無防守技既外線最難玩
攻得好就分
攻唔到又守唔到真係好慘

話咗可幫搶又冇人理 到冇曬自己既角色 就........又不幫
入到場就鳩打 真係痴撚線

玩底一定大壓力D架啦
又要搶板補位同扑人
扑少下D外線就嬲

0課上到巨星既 不過再上殿堂就好困難

尋日打場
個赤木比村雨爆左10下樽
明明村雨都算易扑
心諗搞咩

想確認多次 比如我普通通行證去到 lv 30 但我一直都冇買進階，如果我今日買進階，係咪可以一次過拎翻晒lv1-lv30 既進階獎勵？

打個場rank見到全服第一村雨
佢隊友冇傳過俾佢 笑撚死 切磋既機會都冇

企死籃底就死得人多
花形 木暮 神 藤真呢d單防技術再好都會俾佢突破到幾球
唔干擾再輸死

可以

但對反應慢既, 真係完全比對方得分手玩死, 累輸隊友

我都會睇人地C企邊度既，佢企死籃底我就跟
我最遠都係key圈內邊邊位，扑下中投，再遠就番唔切黎
牛龜咁慢真心覺得唔會追到小前，或者被扭到跪低

村雨基本上冇人用
有個求其玩ac一日用唔到佢幾場今個禮拜都有全港七十幾

見到村雨係想入樽 我打底真係開心到笑
易block 到

點睇佢地似係猩猩

升冷門角容易拎個排名打飛機，試過傳奇場撞到全ser頭幾安田但唔勁

放滿天賦滕真 ac $1800 小議 面交

正解
我M1都係50lv先買 感覺一次過拎爽啲
M2就拎咗清田就買咗了

咁又唔係嘅 村雨有一二段都要幫手補嘅
無人補二段 隻C會好慘

安田最勁可以做乜
宮城已經唔勁 佢係再弱化版
最多都係用普通上籃同快速上籃

村雨中投意外地幾準

點解得赤木仲可以生存？
光頭櫻木應該都係貴到核爆

有無人可以share一下系統無講清楚既資訊？

有好多野想知多d，但無講明
例如：
有d block shot天賦話可以block上籃入樽：
本身都block得丫加左d乜

籃板卡位：
卡位係咪要前面果個先有加成（赤木）？姐係如果我用花形都卡得贏赤木，逼佢係我身後，佢仲有無卡位加成？

加速狀態下，卡位再跳，有無衝搶加成？
有時企左個好位，用花形都會想卡一卡位

搶籃板特質果d +1~5係咪只係加籃板能力數值？
好似作用不大咁

其他中投直加%就點都好過加中投能力既

新玩幾日通行宜加先得13。。月尾衝唔衝到40

因為魚住太慢，如果對光頭櫻木會出唔切外線守佢，出左黎又唔夠佢快入返去拎板，相對地赤木機動性好啲，所以都出到場

魚柱太慢 搶板又無赤木咁好

完咗都可以用籃球幣/點買返清田唔急

我都係打底 潛能180幾冇課潛 單排上到殿堂
冇你講到話冇可能搶到 我都係最近先開始慢慢一粒一粒升5LV潛
3分就一定冇300潛咁準架啦 但你要0課咪打下其他位囉
防守角長谷川個D唔太食潛能 呢隻GAME 0課一定上到去 冇話冇可能

長谷川閃電跳投點扑？
youtube搵極都冇

就係想慳番啲幣

賣ac
藤真 100% 270潛 (羈絆全開)
仙道 98% 225潛 (羈絆全開)
另有長谷川100% 三井78% 宮城80% 魚住71%
有意tg😁✌️

下次早d入坑

屌那星唔識玩唔該去匹配練下波啦，個植草企係度仲要衝入個底度，點撚樣傳波比你條柒頭流川呀

行返出黎少少啦，單排真係練EQ 多過練波

零課單排終於上到殿堂

未升5前全4定全3慢慢升？

全3先 之後一粒一粒直上5

只可以解第一樣 赤木流川啲大技就係上籃入樽 加咗你會提升咗機率封到佢地

巴打用赤木嗎？我諗我會升黃色果粒+力量同籃板好似
畢竟好少可偷到雞入樽

預判 太快正常只可干擾

綠色先係 主籃板副力量 我係升綠色先 5LV有加卡位

幾多潛？

其實直上5 係咪慳咗素材
見佢冇寫

一樣 唔會慳

黃綠就要5咗先 藍就可以全4再全5咁

玩左8日 主玩宮城
今朝上左王牌

但我無其他角色 只係得隻岩岩拎到既流川
升都未升過

但我呢家係咪唔應該打積分？
我怕比人選左宮城 搞到人地輸

有咩方法可以升新角 升快少少
除左課金 唔該

咁都值1800

得二百左右咋，中鋒嗰套200都唔夠

180潛單排上殿堂

犀利

勁耐無玩 唔知有冇人有興趣平賣藤真升滿

清田招跳扣要點block 咩timing同咩站位？

見佢跳你喺籃底同時跳就得，但係如果你打面冇咩可能block到

所以話根本唔洗課都上到去 人問題

反而想知有冇低潛射手上到

愈黎愈多魚候好難打，玩長谷又block唔到

3排有隊友夾幫你PICK可以 單排就真係難D
單排好多底/大前 都係直接企內線等板 由得隻射手比人圍

比人搶魚猴有識玩既赤木/內藤企底先會好守啲，你長谷防清田第二段換手上籃同中投就得，第一段要留比個底block

C唔駛封魚住咩C都跳左防魚住仲邊封得切清田

我玩底對魚猴會玩捉路多，魚住入樽唔會下下跳，下下跳同送分比清田冇分別，尤其是單排遇著隊友唔識block第二段就唯有靠自己買大細捉心理

加上依加d魚住中意玩心理戰 真係直接灌籃唔跳又唔得

最好其實係對位個個自己封返清田
Sf都封到清田 但往往街場都冇人識跳
或者面個d封魚住 底封清田

咁單排冇計, 都唔駛講魚猴, 等於對返自己友唔識守流川2段, 結果又係要自己估

同你一樣得隻3井, 冇練底/ 其他人, 岩岩上左王牌都唔咁打住

同人換人係點做到 見到d 台仔咁做

我課左8蚊 拎隻宮城 就無課過
呢家卡住左 好多任都迫你打排位

0課玩底/池上長谷川呢D 做好防守 有觀念就上到分

大家一般課左幾錢

有時同隊友貧攻, 想揀赤木盡量幫輕下, 唔想揀魚
但又唔想對面有魚猴藤連線唯有焗揀

我覺得爭好遠 魚猴變化多好多

但長川 潛能 好似唔岩用

真係玩到好灰
次次對手有神都輸9成
人地幫手做PICK比人阻住左 D隊友又ON99咁唔幫返手
神幾時會NER火空位99%入 干擾就50%入點玩

你見佢跳先再跳會太遲，佢跳步落地再準備起跳嗰下，你就要跳了

自己果隊有神有三井就on99
比潮崎池上嚴重干擾都照射

開隻新acc 諗住試下係咪真係咁地獄

原來真係 痴撚線

發覺玩pg都幾難玩，用緊荒木
隊友要拉到空位先得，假投真傳比到佢吉哂就fit fit

Ching有冇教學？而家日日都打唔曬

岩岩試過訓練隻長谷川射50球空位後撒
係入撚晒，1球都冇炒過
利申：黃色中投全V,藍色中投全3，隊友信任5，空位射手3
所以你地係高階場見長谷川肯走又走到空位
不妨交比佢

我自己就覺得用流川或神既成日都唔肯交比我

空位係好好入,本身後撒有招空位+7%命中

宮成 套潛

池上 或 流川 岩唔岩洗？

唔該

點解次次D勁人都係人地隊度
點解隊友永遠守唔到人地三井/神 隊友用神/三井就永遠都比人BLOCK無癮

要靠假投真傳既隊友配合

有d三井唔識左右行下先做左右轉假動作

我用潮崎行佢
佢不斷左右郁再轉身
有時跟唔貼

但有d好鐘意企定定拎波再直接轉身
或者stepback
實干擾到佢， 差在會唔會好彩滴入

流川左插右插 拉唔開d空位
隨時拉埋防守球員埋去 干擾你
10個流川 9個心諗 我自己都識射 做乜交
由其你miss 第一次 肯定d流川唔會交

所以我唔鍾意流川

最鍾意拍藤真
見佢過到一個,有另一個準備補位既話,
我一走位就有空位射,佢又多數肯傳

流川呢隻角真係on9
第一球佢炒左，唔入
第二球再射，就算干擾，都係必入，係必入

試過仙道，連miss 3球

就咁1v1 揀完人唔駛理，開波等幾秒電腦自動接手直到打完，然後再開第二場

無教學

我試過全程電腦打，佢話我掛機所以冇獎勵

要1v1

仙道原本都係干擾2中1，前排更新暗改左
我聽過有人連續4球都唔入

試下先，thanks

巴打唔好咁，你叫一堆話零課上唔到分既巴打情何以堪

連大神都咁講，我信了

今晚有冇明星既師兄一齊排rank

面應該唔會守到跳扣? 我自己守唔到

無留意開宮城 你本身用咩潛

長谷川 仙道 流川都得

📢 7月22日球員平衡性調整與問題修復說明公告

為更新遊戲內容，《#灌籃高手 SLAM DUNK》將於7月22日更新雙商店版本提升至v1.6。同時也對遊戲進行球員平衡性調整與問題修復，相關調整內容請參考下方說明。(版本更新內容請參考伺服器停機暨版本更新公告，本篇內容以球員平衡調整內容為主)

【#問題修復】

1.修復了小機率情況下宮城良田天賦-【恢復】在截球時不增加大招能量的問題
2.修復了特殊情況下宮城抄截範圍異常問題。
3.修復【長谷川一志】和【植草智之】被晃倒機率與其傳控數值不匹配的問題。
4.修復【潮崎哲士】天賦【虛晃突破】撞停機率異常的問題。
5.修復【池上亮二】可在背身轉身後下繼續使用【虛晃轉身】的問題。

【#對戰相關調整】

一、基礎戰鬥優化：
1.提升多人防守時的干擾數值。
2.提升過人技能受影響的角度範圍，使對位球員在側方也會被晃倒。
3.增加傳控數值抵抗晃倒的影響，數值越高，越不容易被晃倒。與對位球員傳控數值越接近，越不容易被晃倒。
4.增加中投的判定範圍，縮減近投的判定範圍，使內線和投手更容易搭配潛能。【近投範圍從3米縮小至 2.5米】
5.原來的【妙傳】判定條件過於嚴格，我們對其進行了調整，使得【妙傳】更符合實際表現（相關的天賦和特質都生效）。【判定範圍由原先的接球者4米無人時觸發改為接球者3米無人時觸發】

二、為了避免比賽中出現傳球之後球的軌跡異常，導致無法截球或球無法正常傳到手中的問題，我們進行了優化：所有位移之後再接球的接球技能，如【空接】/【接球跳扣】/【瞬接投籃】）在隊友傳球已經出手，傳球軌跡已經生成後，不能再進行點擊觸發。

【#球員相關調整】

1.#角田悟
角田在目前的比賽中，大多做為雙塔戰術來使用，為此我們強化了他做為第二中鋒時的能力，讓他除了在擋拆上的優勢以外，也增加他的中投及移動速度，使其在進攻及防守端皆有更好的發揮。

技能相關：
【低身卡位】 略微提升低身卡位的移動速度

屬性相關：
略微提升中投的命中率
略微提升無球跑動速度

2.#池上亮二
池上亮二做為遊戲防守一線球員，在目前的賽場中也經常封鎖住對方射手的進攻，但我們發現矇眼阻攻的技能投資及獲得的數值相比還是較低了一點，導致玩家為了追求穩定，而不起跳進行阻攻。所以我們略微提升了該技能的干擾數值，讓玩家可以操作池上進行積極的起跳防守而不只是站立防守。

技能相關：
【矇眼阻攻】提升矇眼阻攻的干擾值，與【完美防守】相當

3.#流川楓
目前大家都知道流川楓有大招『換手上籃』和需要晃倒做為前置條件的『空接背扣』這兩個得分手段，但這兩個技能在目前高段位中過於容易被防守，導致流川楓在高段位的得分能力降低，故我們對『換手上籃』和『空接背扣』做了調整。

技能相關：
【換手上籃】略微提升阻攻換手上籃的難度，可被阻攻的時間縮短（上籃和灌籃均生效）
【空接背扣】略微加快空接背扣的動作速度

4.#神宗一郎
神宗一郎雖然擁有極高的三分數值，但在被干擾情況下會嚴重影響其命中率，導致神的勝率隨著排位階級越高，有越明顯的下降趨勢，為此我們提升了神宗一郎部分技能的能力，讓其保有作為三分射手的更多威脅性。

技能相關：
【超遠側突跳投】略微提升超遠側突跳投的出手速度，降低向前位移的距離
【神的領域Ⅳ】略微加強神的領域上的抗擾（提升5%的抗擾屬性）

5.#越野宏明
越野宏明在目前的版本中，勝率不如我們的預期，觀察下來主要是因為越野宏明即使透過胯下突破等技能空位出手，命中率都不是特別的高，所以我們強化了越野在三分空位時的命中率，期待玩家們能透過各種晃人技巧找出空位出手的時機。

屬性相關：
略微提升空位三分的命中率

6.#安田靖春
安田在目前的比賽中出場率僅有1%，大幅低於其他球員，作為定位是一個能夠快速進攻籃下的突破型後衛，其進攻以上籃為主。為了保持進攻時籃下的威脅性，我們提升了其使用【三步快速】的上籃速度。在防守方面，我們希望他可以透過普通搶斷和【追擊抄截】的交錯節奏來更好的牽制對手，故提升了其技能的抄截率及【奮力追擊】的加速速度。最後在組織方面，提升了【內線進攻】的數值，透過接到安田傳球的隊友之進攻火力，間接提升安田靖春在場上的重要性。

技能相關：
【奮力追擊】略微提升奮力追擊的加速速度
【追擊抄截】略微提升追擊抄截的抄截機率
【三步快速】略微提升三步快速的上籃速度
【內線進攻】提升上籃命中優化為：提升上籃、灌籃、近投命中

7.#荒木一雄
同樣作為出場率僅有1%的球員，為了突出荒木在遊戲中快速傳球的特色定位，我們將【大力速傳】技能及其天賦的傳球速度略微提升，使其傳球更加犀利。另外在得分能力方面，我們希望他能有一定的威脅性，如此一來搭配傳球技能才可以增添更多變化，所以我們略微提升了【突進跳投】的使用範圍。

技能相關：
【大力速傳】/【指左打右】（天賦）略微提升傳球的出手速度
【突進跳投】提升突進跳投的可使用範圍

8.#清田信長
目前版本中，清田的【跳步隔扣】雖然非常的強勢，但隨著時間增加，我們也發現會防守的人越來越多，但熟練的玩家在搭配使用【後撤速投】後，導致防守者陷入一個較為無力的狀態，所以我們希望對清田的進攻做出一些限制，略微降低了【後撤速投】的速度，讓防守者有機會跟上並給予干擾。另外由於目前清田大多依賴跳步作為進攻開端，我們希望清田在持球時的進攻也可以擁有更高的攻擊性，因此提升了相關技能及天賦的數值。

技能相關：
【後撤速投】略微降低技能後撤時的速度。
【瞬變上籃】略微提升技能上籃時的出手速度
【瞬變】略微加快瞬變突破的啟動速度。

唔怪得呢兩日潮崎好似成日好易比人撞停

其寶我覺得睇肯唔肯跳多d
即使隔唔到 夠多人跳佢都會turnover 炒樽
櫻木 花形可以輕鬆高板

神大量出現

神仲buff

流川應該都多

點解越野淨係加三分唔加中投

放一個藤真ac

S 櫻木 100% 天賦 110潛
S 藤真 33% 天賦 110潛
S 流川
S 赤木
4900石

明明招技升爆都成日比人撞

下 我次次拜完佛冇空位都會交波

之前好似都唔會咁
係呢兩日真係高左

成日中間諗住fake一突破再轉身
下下都比人click撚住郁唔到

唔該

經常見人玩仙道 流川
流川連續兩下都唔入見過 仙道干擾全入都見過
一切都只係機率

仙道咁堅揪都要講到羨慕流川

流川到依一刻係支服都係抗擾最高，比賽都有人出角田+高砂+流川咁打，雖然輸鳩左，但係係技不如人唔係個陣廢

清田開邊招天賦先？

今日晏晝咩事 排啲台仔廢到嘔 直落二變四

我上星期用流川真係好順 好運好過好波
由中區榮耀打到上大區榮耀27

一定係上星期偷buff左

魚住夾清田+我植草
魚住假傳到就黎唔夠冇哂秒數清田都未肯扣
最後都係魚住直扣/俾我鳩射
成日都見呢個情況，求教清田玩家心得
係未準備好扣得？

大區18好似跌到中區都冇埋
唔敢開game睇

高砂其實有咩用 pick?

係出唔到 你估佢唔想出咩 練緊功呀

見到呢個陣 應該要玩中投角

不過一定係條撚樣廢嫁啦

我都未練到 同fd魚住2v2 成場先出到2野

咁睇黎要自己玩下清田先知個問題係邊

都話練緊功 招跳步隔扣要0.2秒內連按兩個掣 仲要睇埋你個傳波黎反應 用手機係難出不過係咪排位先 未練好就排位練又幾過份

藤真天賦邊幾招先點？ 無課慢慢儲既卡

屋企用WIFI經常爆PING,, 有乜計
IPAD MINI4

我都成日爆 被逼用data玩
你個router是咪平野?

有無巴打組隊上殿堂?
ID: 101694624

你成套池上啱使啦
流川楓就綠色用抗擾傳控好啲

有冇巴打報名果個咩CGA拎900鑽
禁入去睇每隊900鑽 可自行分配數量
要4個人 少到

其實有無得set

手機share wifi更爆... 係咪直接上網先好...下次唔買WIFI版了

有技pick
大技搶板
進攻3點難封
呃人傳波

有無人識自動掛機投降

我見網上有按鍵收130一個月

無時間玩 想掛1v1

櫻木哼哼防守守唔守到進攻3點
櫻木守到赤木頭3下

買貴野返黎啦
同埋你屋企多唔多設備分個wifi

重新開機有冇試過

淨係呃櫻木傳波已經值回票價 經典回憶

但係要用鑽石升,
好貴

16600唔算多
我而家已經有 不過我係儲黎比牧

應該唔得，個感覺似係赤木個4下，我都未玩過答唔到

夾隻路人魚住出左6-7次跳扣
苦練有功

重裝重開, 第一場OK, 第二場又爆PING

用模擬器會唔會好D?

部PC好撚渣

清田呢招練得成既話真係好勁

池上即係隻蟹？

手機㩒？定用手制

手制 轉左唔用手機 我電腦夠力 NOX 120FPS順好多
手機有時長谷川禁唔中大招柒曬
我認我用手機廢

用手掣=出千

隻蟹係咪通常都係防守
因為我試用過 會有招技 都好唔準

今日岩岩上左王牌 要升多隻人 廢事比人搶
但諗極唔知玩乜

果隻拎黎搞鳩D射手 嚴重干擾

最主要都係防守 空位中投都唔經常入
我潛能+35中投 7%空位中投都炒唔少
我多數都係幫pick/唔pick
再走空位企三分線入一步就咁射
射波技好少用

認真答你,可以諗植草

對面無射手嘅話 池上作用細好多

agger

直頭冇撚用，上籃入樽池上返去撞人

咁用一鍵個啲呢

都可以閃身撞停人嘅 如果識嘅話

即係呢家選擇係 池上 或者 植草？

有無巴打用開佢地 比少少意見

咪就係淨返撞人

仲有大技偷一球

池上就對對手威脅大啲我覺得，你都知好撚多三井同神

就你嘅情況 我prefer你揀植草
你都係驚俾對面揀咗宮城留嚟備用姐
池上要睇對面出咩人 而你植草就可以完美備用

中point

對面無射手 出隻木暮都好過佢

加時三次打到好緊張手心出曬汗

如果係宮城俾自己隊用左咁佢連食草都用唔到

升爆隻清田去玩
打排位連輸
中距空位成日唔入

計漏咗

想問隻game仲有冇市

今日痴撚左線 流川射波狂唔入

屌你老尾三井 180潛能都夠膽球球三分夾硬射

［img]

ok 單排連續4場輸
今日做乜鳩

主玩c位仲係明星1 2 上唔到王牌
d外線唔係玩防守型球員 池上長谷果d 多數都守唔到神
近排比神屈左好多鋪

新手報到
身邊既人都開始少玩得返自己玩好撚頹

其實181差唔多

連輸5場 又撞到一個唔識上籃傳波既仙道

181都可以夾硬射？ 無課都做到啦 成隊籃板係人地2倍都唔夠比佢射

有冇魚住藤真仙夾下我隻清田

如果係夾硬射
300都要屌,每況181

單排打到上王者了

阮威籠

傳奇場見到佢
千奇咪撚比佢用三井

屌你老母 我未撚見過咁廢
仲要main角

S 櫻木 100% 天賦 110潛
S 藤真 33% 天賦 110潛
S 流川
S 赤木
4900石

二、為了避免比賽中出現傳球之後球的軌跡異常，導致無法截球或球無法正常傳到手中的問題，我們進行了優化：所有位移之後再接球的接球技能，如【空接】/【接球跳扣】/【瞬接投籃】）在隊友傳球已經出手，傳球軌跡已經生成後，不能再進行點擊觸發。

即係木暮同長谷川冇得係個波飛緊過黎先用招即射技? 未傳波前就禁定對面見到傳球兩隻大字一定知你想出果招 同埋跳扣更加難出

連輸6場 準備落王牌

nox 我用好疾
唔用模擬器都唔覺自己部機咁廢

又遇到個淨係識入樽既流川 俾人block幾次輸緊幾分就嗌投降 最尾我嬲豬教佢咩叫咪撚棄 射外投 同埋防守

讓返個香港廿八出黎

有冇王牌魚住 巴打一齊排王牌

講到我個稱號係呃返黎咁

我,赤魚

ID? 打NG場夾下不如

花形/長谷川，我都叫明白，傳緊果時㩒制都可以trigger技能

空接都得？個波平飛，突然間彈上半空入樽？

清田又點計？
跳完後，要波跳扣個時間好短，基本上個波已經傳緊過黎

個稱號跌到冇感覺

次次同親3分射手一隊就唔知自己成場打緊咩
諗緊係咪應該次次見到3分手都用植草算

清田真係要連個招跳扣

3分射手既代名詞係咪唔防守
就算係神都要防守跟人架屌

頭先同隻三井守神 我諗住一人一邊啦 佢又同我走埋同一邊比隻神入27分 恥辱

我都就黎想出千
買個手機手掣返黎睇下出唔出到清田千

係咁架啦
只會愈黎愈小人玩

終於上到巨星

我都贏贏下輸返十轉頭

跳扣訓練果陣練到成功率好高 一到實戰就變返on9仔

自己練果陣我用仙道都係想點郁就點郁
實戰就覺種失誤
想後手突破就直接射被干擾
想假上真傳又變拉竿比人Block

依個真 一緊張就失誤

so on9，開返高解析即係順晒，乜春setting黎

低setting反而LAG

你地都覺得難
我呢d手殘撚實搞唔掂了

想問下d 台仔話換球員
係指換account 定球員互換

睇巴哈d人講先知

我同C朗拿度巴打 練到依家NG場場4-5跳扣

冇人用魚住仙道同我練

有冇人用手機玩都會用手制?有冇好介紹?

講左幾次佢中投唔準，依加仲要nerf埋
跳扣又俾人搞

櫻木係咪唔應該點補籃
成日搶完板就扔返上去又成日唔入 搶到都變搶唔到

對面魚住櫻木神

隊友個SF成日要入番籃底想mark櫻木
都唔幫手協防隻神

100%清田
30場十幾%勝率

4X% 跳扣練左 依家變63.5%

推，但補籃後仲有一個加強搶板既天賦

冇練成 10場贏9場 90%

好有成功感

近排嚴重干擾三分滴入好離譜
對面試過三井一場4球嚴重干擾個波滴入
仲要特登揀潮崎守佢 好on9

手機?魚猴連線?

滴滴仔最撚on9 搞到干擾零存在價值
同埋流川 仙道又係點干擾照入

想睇潛能

棄game了
放隻47%天賦神宗ac，另外有埋三井56%
神宗差6張天賦卡有埋超遠衝前三分
其他實用技開曬咁滯
潛能162 齊三分大潛能

有意tg我

冇朋友好慘 想練下清田跳扣都唔得

跳投速傳 >左右跳步 >突破撤步 >接球上籃

今日魚猴 王牌4 打到王牌1
王牌3位巴打上到傳奇

你企係邊個位出 定係個個位都出到咁堅揪

GG 呀巴打
原來我哋有一波10連勝

依2個位我最常企 另外貼住牆壁 跳扣都易 要成日轉下
王牌場打3-4場先有1場有1-2人識火鍋跳扣
好多場3個企曬係藍板下 都冇一個識火鍋

累了 我入練習都係咁MISS,聽日再扣個

聽日直上殿堂

本來清田中距離無咩優勢 sf來講

唔識跳 不如唔好玩

好似nerf 跳接

支那服 依家跳起干擾好勁
真實d
台服等下啦 係咁炒嘅話 d人走得快

屌 主要係無人識傳

傳咩

射傳全部點哂先

如果係有人干擾下炒 佢下低會彈句野出黎 你見到再跳就得 （炒左buff能力）
冇人干擾下炒就睇反應

潛能幾多

三井！三井！三井！
場場都三井！
好燃煩

無課玩滕真 真係好辛苦
玩咗成個月先90%
輸多贏少 玩3分潛能又唔夠勁 玩2分同假射真傳隊友又唔爭氣

跳步真係難，要用兩隻手指先出場
算，起街場無謂下下硬爆，配合下隊友有機會先偷下雞

藤真 3分數值有幾多先好射3分？

見人隻藤真突破完之後可以勁快咁郁一下就射個波出去,我個邊隻藤真又係突破完但點解之個郁個下好慢咁,個波又唔係即係射出去咁...有冇巴打講解下係咩原理同埋唔識守藤真

搭單問埋 藤真招快出上籃究竟點出
見其它人好L快
我就上得好慢

個post好似越推越快

依度成日見到話流川中投廢
明明打親見到都係下下干擾都全中無炒過
清田又係，拉後兩步再射未見過有人炒或者俾人封到

有無教學清田應該要點封？

我清田拉後兩步經常炒空位都成日炒

有啲三井明明見到係最高經驗 但係都淨係識step back 三分 同埋向右轉身射三分 連扭向左都唔識

技黎既, 你要學左先出到

呢招都係技, 學左先可以係近距離位接波即上籃

對住清田, 佢拉後空晒通常都入
除非真係用潮崎干擾到

有時隊友用小前跳起干擾, 都一樣入

反而我用木暮
catch and shoot 空晒冇干擾, 5球有2球唔入
就算轉左一兩次攻防, 開波之後木暮第一下更加大機會唔入

而家打街場就係要摧毀咁多位既魚猴

跟陸服進度嘅話牧係聽日出定完s1先出？

聽日唔會出 出既話公告會講

想問問用滕真潛能應該點配好

岩岩練完清田 就比人nerf 慘

7月出左神做奪寶
8月啦

藤真天賦卡死左300石一張好貴
抽又唔知幾十抽先中 換得十張

180潛仲廢過我162潛

想知佢會比你好似神咁抽定用鑽換

個180無點滿黃色，三分潛黃色V個空位三分最重要

走啦

好似直接奪寶

佢依個值幾錢

佢on99走去升藍色就抵撚死啦

有奪寶角但得33%天賦
仲要得110潛
玩多幾日無課都可以做到
值0$ 呃新手就得

原來同一間公司以前出過一隻入樽卡牌game
裡面出過全國大賽球員，有諸星，森重寬，土屋淳呢D

流川好似全game 抗擾最高

滕真唔食卡都可以好高天賦 呢個acc 150蚊啦（因為有5000石）

清田改咗 係冇得出跳扣定出得慢咗？

Fade away跳慢左

神仲要BUFF

Buff 唔buff 都唔驚啦 咁易守 傻仔先玩神

低階場任射隨時一場入10球

仲諗住可以好似神咁比你抽左先放奪寶

係0課嘅account

有滕真都0課咩？

50-100都可以考慮下

有冇人想要
95 藤真（兩招廢技無升）
100花形
月卡到8月13

咩野狗屎acc都話賣
係咪真係咁等果幾十百幾蚊洗
港共唔係岩岩派左一萬咩

得110潛 仲唔係拎晒啲鑽去奪寶咩

好易守咩
干擾就易但1對1好難BLOCK到

Rank每逢同神一隊就會輸

因為佢一用技就係射 三井至少轉過身都可以傳波

太單一

睇漫畫都知 同神一隊要做空位俾佢

係 射波流嗰啲真係好撚煩

其實唔係block到
神都會入到

所以唔係干擾角守
都算煩呢隻英

硬射都入

一大堆人儲左好耐啦 應該

呢隻低天賦真係咪撚攞出來

出左咁鳩耐
我細ac 都10000鑽啦
加4隻S

潛能150

想問下藤真用返三井套潛 射唔射到兩分
定係藍色潛要轉穩定中投 黃色技巧三分會好d

植草帶中投傳控控抄截 定三分傳控抄截好
感覺上帶左前者 空位中投都係得6成左右會入
反而用埋永不言敗 有時一場入一兩球空位三分都唔錯

已經放棄
由王牌1連輸到王牌5
由崩潰到無欲無求

贏就谷 輸就縮呀
連輸就抖下先啦
一係搵人多排夾下先升

做底？做底好搶手

我就唔信到時無人會0%攞出黎

做底頭頂腳踢都要輸
練多隻面怕撞位
屌d人練一隻用成世

點解隻池上咁廢，比隻三井係咁入

櫻木搶輸魚住咁多板都唔好得去邊

100天賦都要練 清田招快扣台服都一堆人成日企係到出唔到
牧要玩得好仲考反應

做底先好 王牌勁多面廢撚到嘔

單防唔掂 唔使旨意會幫你協防

支服出左進階宮城
唔洗用鑽升,又幾好

好似都會有假射真傳

干擾好多時都無用, 照入
嚴重干擾多幾次一樣會照入,
仲要BUFF三分射手真係

有無圖
3#進階要2粒水晶
宮城點會唔洗?

最易係打橫 其實好講節奏 練得多就會熟

會唔會買一次版權想用一世

唔該揀先揀池上既人用下個腦,有無人會揀射手比你MARK呀

佢無宮城。。。。
係球員果一頁
滿天賦之後
應該會有得揀用2粒水晶黎開啟進階:
(希望唔係假圖)

有 啲三井 神俾人鎖死哂咪又係照射

理解能力高到呢

你太睇少啲人用三井既決心，自己counter 自己見唔少

我得赤木木暮同潮崎係練滿
比人揀先揀左赤木
到我揀，唔想用木暮唯有用潮崎

點知對面last一個都仲要揀三井
開頭仲擔心又比d sf屈
不過可能佢都冇練sf

我打個場原本有兩個人想用三井同4眼
轉左用流川啦,
點mark呢防守專家

呢隻game最開心唔係贏波，
係檢舉成功，
今日竟然成功兩次，終於識做嘢